黃子華預言未來

認得出你叫化妝
認唔出你叫喬裝

喬裝？拉得

push

佢近排點?

我諗「暴走的赫胥黎」一撚定好鐘意睇香港01，但係又唔想係連登提香港01，所以先出此下策，真係辛苦曬

總結，香港01好熟悉我地既政見、諗法同打字風格，又擅長兩極分化，絕對好有可能就係想搞散連登既重要力量
你話冇人操縱緊連登言論，人唔笑ＰＯＰＯ都吠啦

【捉鬼？】大家入黎估下我係咪HK01打手